求notebook介紹

上網 寫essay 睇YouTube為主
打機都會但唔係經常
著重個mon既colour display quality
唔要Mac book 要windows
Budget $7000-10000

打lol 又係打機
打pubg 又係打機
兩樣需求差好遠

入去睇

PUBG le?

爬左唔少文 asus劣評喎

precision 13

Vaio S13如何？